====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les biotechnologies , à l ' échelle mondiale , s ' appuient sur quelques pôles universitaires , en nombre très limité (Boston , San Diego , Singapour , Cambridge) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

